唔講以為利狗差果兩分 就拎唔到英超冠軍

成班怨婦咁 比多兩分又點啊
你估你拎到冠軍咩
禁下計數機 同鏝城差幾分先啦

屌誤判又怨婦
收撚皮啦你

你條女俾人姦完唔好怨呀
唔係就成個怨婦咁㗎啦

係誤判既 你係應該去屌個球証啦

佢同熱狗差距咁少，季尾可能因為呢兩分冇歐聯踢

咁佢唔插水點會有個誤判

嗯

咁係個球証垃圾
如果係有插水既 球證應該比牌啦

又要唔信個球証判決 但又要睇波

咪係 咁黑都執得番一分仲想點

唔講以為熱狗有英超

盤都就封埋啦 ching

咁一個強姦犯
個官判佢無罪釋放
啲人即係可以屌個官而唔屌得個殺人犯？
屌個強姦犯即係怨婦？

熱狗一世做陪跑

你落得場比賽 就要尊重個判決嫁啦
唔係第一日既事黎嫁啦
如果你唔信個球証既 明知黑9你既
咁你仲踢黎做乜

抵你做香港人 正評

咁睇黎你應該好愛中國共產黨

發覺個topic都幾不敗之地

有得簡 我都唔想做香港人啦

身為鏝迷都要講一句，關您撚事？我地鏝都未出聲

做唔做香港人你遲早都要死架啦
仲唔趁地淋?

都叫仲有得睇波 遲多陣先啦